% MathALÉA : 5C12-1
Traduire la phrase par un calcul et effectuer le calcul demandé en détaillant chaque étape.
\begin{enumerate}
	\item La somme entre 13 et le quotient de 8 par 2.
	\item La différence du produit de 9 par 5 et 23.
	\item La différence entre le quotient de 27 par 3 et le produit de 2 par 3.
	\item Le quotient de la différence entre 35 et 11 par la somme de 1 et 5.
\end{enumerate}